---
title: IMDLN - Mentoring 18 Januari 2013
date: 2013-01-18
categories:
- laporan
- mentoring
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---

* Dari [Heru Tjatur](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Heru_Tjatur) kepada [Adiani Viviana](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Adiani_Viviana) via surel subyek: Sisa Dana Program IHRBA IMDLN

Dear Mbak Adiani,

Sebelumnya saya minta maaf karena update tentang hal ini baru dapat
saya berikan sekarang, terkait Sisa Dana Program IHRBA dari IMDLN.

Setelah melakukan rapat, sisa Dana Anggaran Program IHRBA dapat digunakan
oleh IMDLN dengan menyampaikan proposal program yang akan ,menggunakan
sisa dana tersebut. Demikian update-nya, semoga informasi ini
membantu.

Terima kasih,
--tjatur

--tjatur

**Balasan**

* Dari [Siska Doviana](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Siska_Doviana) kepada [Adiani Viviana](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Adiani_Viviana) via surel subyek: Sisa Dana Program IHRBA IMDLN

Mba Adiani,

Sebagai tambahan, kirimkan saja permintaan penggunaan dana (anggaran) beserta deskripsi singkat 
upaya HAM terkait dana tersebut, tolong saya, Ivonne, dan Hendra di tembuskan agar dapat dipublikasikan juga
di wiki CMB.

Salam,
Siska
